有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足

1855
深水埗岩岩有幾個手足拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

一手料 by 大埔人哨兵團

預左啦。

佢地有咩做唔出

黑警！

呢場運動需要新防偽標記 最好每星期唔同，又TG 廣播/決定

唔會work

咁都比你諗到

推

721

pish

黑警真係全世界最低賤嘅生物

推萬事小心

721好緊要 請留意

推
有無圖

現時班狗戰術：
放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足

我地要玩快閃 停留一個地方愈耐就愈快比班狗做足準備圍捕

實比班狗知 我地在明 佢地在暗

其實我有方法可以比大家前線安全地開group 傾戰略 但係差佬唔會知 但有d 複雜 可能要d 時間打出黎

屌佢老母